為何武漢肺炎又稱COVID-19

應該係In December, 2019
On 19th December